[
    {
        "Artist": "Marc Treib",
        "Title": "Adolf Loos",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "7411",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/7411",
        "Thumbnail": null,
        "Details": {
            "Medium": "Diazo print",
            "Dimensions": "24 x 17 15/16\" (61 x 45.6cm)",
            "Credit": "Gift of the designer",
            "Object number": "528.1983",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/5926"
    },
    {
        "Artist": "Marc Treib",
        "Title": "New Wave of Japanese Architecture",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "8220",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/8220",
        "Thumbnail": null,
        "Details": {
            "Medium": "Diazo print",
            "Dimensions": "24 x 18\" (61 x 45.6 cm)",
            "Credit": "Gift of the designer",
            "Object number": "826.1983",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/5926"
    },
    {
        "Artist": "Rosemarie Trockel",
        "Title": "Holy Mary from Book Drafts",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "196318",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/196318",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjMzNjIzMiJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=31bd5cdb2d63d500",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and colored pencil on seven pieces of paper",
            "Dimensions": "page (each): 6 1/8 \u00d7 4 1/8\" (15.6 \u00d7 10.5 cm)",
            "Credit": "Anonymous gift",
            "Object number": "699.2015.1.a-g",
            "Copyright": "\u00a9 2023 Rosemarie Trockel / Artists Rights Society (ARS), New York / VG Bild-Kunst, Germany",
            "Series": "Book Drafts",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/5933"
    },
    {
        "Artist": "Guillermo Trujillo",
        "Title": "Carnival I (Carnaval I) from Actualidad Grafica-Panorama Artistico",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "447660",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/447660",
        "Thumbnail": null,
        "Details": {
            "Medium": "Screenprint",
            "Dimensions": "composition: 17 7/8 \u00d7 23 7/8\" (45.4 \u00d7 60.6 cm); sheet: 22 1/16 \u00d7 30 1/8\" (56 \u00d7 76.5 cm)",
            "Publisher": "Cart\u00f3n y Papel de M\u00e9xico, S. A., Mexico City",
            "Edition": "150",
            "Credit": "Gift of Container Corporation of America",
            "Object number": "179.1979.32",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/136209"
    },
    {
        "Artist": "Jerry Uelsmann",
        "Title": "Untitled",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "54787",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/54787",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI4OTk2OCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=5b13b88a8e3bcc9d",
        "Details": {
            "Medium": "Gelatin silver print",
            "Dimensions": "12 9/16 \u00d7 9 1/2\" (31.9 \u00d7 24.1 cm)",
            "Credit": "Gift of June Sidman",
            "Object number": "532.1981",
            "Copyright": "\u00a9 2023 Jerry Uelsmann",
            "Department": "Photography"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6001"
    },
    {
        "Artist": "Unidentified Designer",
        "Title": "Stacking Tumblers",
        "Year": "Before 1978",
        "ObjectID": "2829",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/2829",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjIyODg3OSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=bc2229d070c1806a",
        "Details": {
            "Manufacturer": "Style, Milan",
            "Medium": "Plastic",
            "Dimensions": "Each: 3 1/8 x 3 1/16\" (7.9 x 7.7 cm)",
            "Credit": "Purchase",
            "Object number": "226.1978.1-6",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6011"
    },
    {
        "Artist": "Unidentified Designer",
        "Title": "Rock Against Racism",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "156125",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/156125",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI1MjI3NiJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=32562fe1d3e3ebff",
        "Details": {
            "Medium": "Lithograph",
            "Dimensions": "closed: 12 1/2 x 8 1/2\" (31.8 x 21.6 cm)\r\nopen: 24 x 34\" (61 x 86.4 cm)",
            "Credit": "Gift of Lawrence Benenson",
            "Object number": "247.2012",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6011"
    },
    {
        "Artist": "Unidentified Designer",
        "Title": "Germs, Darby Crash Cover of Slash magazine",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "156071",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/156071",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI3MjkzMyJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=c0a50a04123e81bf",
        "Details": {
            "Medium": "Lithograph",
            "Dimensions": "32 x 23\" (81.3 x 58.4 cm)",
            "Credit": "Gift of Lawrence Benenson",
            "Object number": "242.2012",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6021"
    },
    {
        "Artist": "Unidentified Designer",
        "Title": "The Residents, Duck Stab!",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "156197",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/156197",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI1MTg0MCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=8a95305e9dcc27b2",
        "Details": {
            "Medium": "Lithograph",
            "Dimensions": "18 x 12 1/2\" (45.7 x 31.8 cm)",
            "Credit": "Gift of Lawrence Benenson",
            "Object number": "258.2012",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6021"
    },
    {
        "Artist": "Unidentified Designer",
        "Title": "Album cover for The Residents, Duck Stab/Buster & Glen",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "156198",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/156198",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI1MjI4MyJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=0fdd53c5ad0ab254",
        "Details": {
            "Medium": "Lithograph",
            "Dimensions": "12 1/2 x 12 1/2\" (31.8 x 31.8 cm)",
            "Credit": "Gift of Lawrence Benenson",
            "Object number": "259.2012",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6021"
    },
    {
        "Artist": "Unidentified Designer, Devo",
        "Title": "Devo, US 1st LP",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "156059",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/156059",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI3NDY0NSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=89b168e8be88ab88",
        "Details": {
            "Medium": "Lithograph",
            "Dimensions": "23 x 31\" (58.4 x 78.7 cm)",
            "Credit": "Gift of Lawrence Benenson",
            "Object number": "240.2012",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6021"
    },
    {
        "Artist": "Unidentified Designer, Devo",
        "Title": "Devo: Are We Not Men?",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "156060",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/156060",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI3NDY0NiJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=7f8f3af062fd8ebd",
        "Details": {
            "Medium": "Lithograph",
            "Dimensions": "36 1/4 x 27 1/2\" (92.1 x 69.9 cm)",
            "Credit": "Gift of Lawrence Benenson",
            "Object number": "241.2012",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6021"
    },
    {
        "Artist": "Unidentified Designer",
        "Title": "B52s, Max's Kansas City Flyer",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "156025",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/156025",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI1MjI2NSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=cd01ae1cd1a085ee",
        "Details": {
            "Medium": "Lithograph",
            "Dimensions": "12 1/2 x 9 1/2\" (31.8 x 24.1 cm)",
            "Credit": "Gift of Lawrence Benenson",
            "Object number": "237.2012",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6020"
    },
    {
        "Artist": "Unidentified Designer",
        "Title": "Buzzcocks, Love Bites",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "156036",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/156036",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI1MTgyNiJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=a05e36ba3546329e",
        "Details": {
            "Medium": "Lithograph",
            "Dimensions": "27 5/8 x 19\" (70.2 x 48.3 cm)",
            "Credit": "Gift of Lawrence Benenson",
            "Object number": "238.2012",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6020"
    },
    {
        "Artist": "Unidentified Designer",
        "Title": "Sex Pistols, Never Mind The Bollocks",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "156139",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/156139",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI3NDY0OCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=102aadd48b405906",
        "Details": {
            "Medium": "Lithograph",
            "Dimensions": "35 1/2 x 24 3/4\" (90.2 x 62.9 cm)",
            "Credit": "Gift of Lawrence Benenson",
            "Object number": "248.2012",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6020"
    },
    {
        "Artist": "Unidentified Designer",
        "Title": "Sex Pistols, Sid Vicious, My Way",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "156142",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/156142",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI1MTgzOSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=e4106caac83b6805",
        "Details": {
            "Medium": "Lithograph",
            "Dimensions": "27 1/2 x 18 1/2\" (69.9 x 47 cm)",
            "Credit": "Gift of Lawrence Benenson",
            "Object number": "249.2012",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6020"
    },
    {
        "Artist": "Unidentified Designer",
        "Title": "Siouxsie & the Banshees, The Scream",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "156149",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/156149",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI3MTc3MSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=f5fe9b16b6b116dd",
        "Details": {
            "Medium": "Lithograph",
            "Dimensions": "30 x 20 1/4\" (76.2 x 51.4 cm)",
            "Credit": "Gift of Lawrence Benenson",
            "Object number": "250.2012",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6020"
    },
    {
        "Artist": "Unidentified Designer",
        "Title": "The Clash, Sandinista",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "156177",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/156177",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI3MTc3NiJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=36e4dc3dd97494be",
        "Details": {
            "Medium": "Lithograph",
            "Dimensions": "47 1/4 x 34\" (120 x 86.4 cm)",
            "Credit": "Gift of Lawrence Benenson",
            "Object number": "256.2012",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6020"
    },
    {
        "Artist": "Various Artists",
        "Title": "Actualidad Grafica-Panorama Artistico",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "63786",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/63786",
        "Thumbnail": null,
        "Details": {
            "Medium": "Portfolio of thirty-eight mixed media prints",
            "Publisher": "Cart\u00f3n y Papel de M\u00e9xico, S. A., Mexico City",
            "Edition": "150",
            "Credit": "Gift of Container Corporation of America",
            "Object number": "179.1979.1-38",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/24409"
    },
    {
        "Artist": "Various Artists, George Brecht, Willem de Ridder, Albert M. Fine, Ken Friedman, Shigeko Kubota, Frederic Lieberman, George Maciunas, Serge Oldenbourg, Benjamin Patterson, James Riddle, Paul Sharits, Bob Sheff, Daniel Spoerri, Stan VanDerBeek, Ben Vautier, Robert Watts",
        "Title": "Flux Year Box 2",
        "Year": "1966/1978",
        "ObjectID": "130560",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/130560",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjMwMTU0MCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=aafc47939411812a",
        "Details": {
            "Collaborating artist": "George Brecht, Willem de Ridder, Albert M. Fine, Ken Friedman, Shigeko Kubota, Frederic Lieberman, George Maciunas, Serge Oldenbourg, Benjamin Patterson, James Riddle, Paul Sharits, Bob Sheff, Daniel Spoerri, Stan VanDerBeek, Ben Vautier, Robert Watts",
            "Medium": "Wood box with screenprint, metal clasp and hinges, containing objects in various media",
            "Dimensions": "overall (closed): 8 x 8 x 3 3/8\" (20.3 x 20.3 x 8.6 cm)",
            "Designer": "George Maciunas",
            "Publisher": "Fluxus",
            "Credit": "The Gilbert and Lila Silverman Fluxus Collection Gift",
            "Object number": "3393.2008.1-20",
            "Copyright": "\u00a9 2023 George Maciunas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/24409"
    },
    {
        "Artist": "Ben Vautier",
        "Title": "Tout est Fluxus",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "130622",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/130622",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjI0OTAzNCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=db68da6489259ba3",
        "Details": {
            "Medium": "Paint on fabric with grommets and velcro",
            "Dimensions": "overall (irreg.): 26 7/8 x 246\" (68.3 x 624.8 cm)",
            "Credit": "The Gilbert and Lila Silverman Fluxus Collection Gift",
            "Object number": "2940.2008",
            "Copyright": "\u00a9 2023 Artists Rights Society (ARS), New York / ADAGP, Paris",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6115"
    },
    {
        "Artist": "Isabel Vazquez",
        "Title": "Erotic Fruit (Fruto Erotico) from Actualidad Grafica-Panorama Artistico",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "447661",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/447661",
        "Thumbnail": null,
        "Details": {
            "Medium": "Etching",
            "Dimensions": "plate: 24 13/16 \u00d7 17 5/8\" (63.1 \u00d7 44.8 cm); sheet: 29 3/4 \u00d7 22 1/4\" (75.5 \u00d7 56.5 cm)",
            "Publisher": "Cart\u00f3n y Papel de M\u00e9xico, S. A., Mexico City",
            "Edition": "150",
            "Credit": "Gift of Container Corporation of America",
            "Object number": "179.1979.33",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/136210"
    },
    {
        "Artist": "Bram van Velde",
        "Title": "Trois Remarques sur la Couleur",
        "Year": "1978.  (Prints executed 1977).",
        "ObjectID": "20096",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/20096",
        "Thumbnail": null,
        "Details": {
            "Author": "Yves Bonnefoy",
            "Medium": "Illustrated book with four lithographs",
            "Dimensions": "page  12 9/16 x 9 15/16\" (32 x 25.2 cm)\r\nPrints:  various dimensions.",
            "Publisher": "Thierry Bouchard, Paris",
            "Printer": "Pierre Badey",
            "Edition": "120+ (20 numbered 1-20 with supplementary suite; 70 numbered 21-90; 10 H.C. numbered I-X with supplementary suite; 20 H.C. numbered XI-XXX; several other H.C.)",
            "Credit": "Gift of Jacques Putman",
            "Object number": "665.1978.1-4",
            "Copyright": "\u00a9 2023 Artists Rights Society (ARS), New York / ADAGP, Paris",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6124"
    },
    {
        "Artist": "Edin Velez",
        "Title": "TULE: The Cuna Indians of San Blas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "120152",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/120152",
        "Thumbnail": null,
        "Details": {
            "Medium": "Video (color, sound)",
            "Duration": "29:32 min",
            "Credit": "Purchase",
            "Object number": "585.1984",
            "Copyright": "\u00a9 2023 Edin Vel\u00e9z. Courtesy Electronic Arts Intermix (EAI), New York",
            "Department": "Media and Performance"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/93603"
    },
    {
        "Artist": "Bernar Venet",
        "Title": "Positions of Two Arcs of 203.5\u00b0 and 226.5\u00b0",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "80544",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/80544",
        "Thumbnail": null,
        "Details": {
            "Medium": "Synthetic polymer paint on canvas, in two parts",
            "Dimensions": "62 3/4\" (159.5 cm) in diameter and 43 3/4\" (110.8 cm) in diameter",
            "Credit": "The Riklis Collection of McCrory Corporation",
            "Object number": "1081.1983.a-b",
            "Department": "Painting and Sculpture"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6127"
    },
    {
        "Artist": "Venturi and Rauch, Robert Venturi, John Rauch, Denise Scott Brown",
        "Title": "House, Northern Delaware, Preliminary study of west elevation",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "211",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/211",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjUyNzA0OCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=32103662a29225d6",
        "Details": {
            "Medium": "Felt-tipped pen on tracing paper",
            "Dimensions": "12 x 23 1/2\" (30.5 x 59.7 cm)",
            "Credit": "Gift of Venturi, Rauch and Scott Brown, Inc.",
            "Object number": "121.1988",
            "Copyright": "\u00a9 2023 Robert Venturi and Denise Scott Brown",
            "Department": "Architecture and Design"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/8213"
    },
    {
        "Artist": "Luigi Veronesi",
        "Title": "Untitled from Actualidad Grafica-Panorama Artistico",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "447662",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/447662",
        "Thumbnail": null,
        "Details": {
            "Medium": "Woodcut",
            "Dimensions": "composition: 13 1/4 \u00d7 10 3/16\" (33.6 \u00d7 25.8 cm); sheet: 30 1/16 \u00d7 22 7/16\" (76.3 \u00d7 57 cm)",
            "Publisher": "Cart\u00f3n y Papel de M\u00e9xico, S. A., Mexico City",
            "Edition": "150",
            "Credit": "Gift of Container Corporation of America",
            "Object number": "179.1979.34",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/6136"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Black Panther and Me (ii)",
        "Year": "Bogota 1978",
        "ObjectID": "290939",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/290939",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjQ1NTQ4MyJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=c281d1949b4f5d10",
        "Details": {
            "Medium": "Oil on canvas",
            "Dimensions": "26 1/2 x 33\" (67.3 x 83.8 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund",
            "Object number": "737.2018",
            "Copyright": "\u00a9 Cecilia Vicu\u00f1a.",
            "Department": "Painting and Sculpture"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "422465",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/422465",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjQ5ODQ4OSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=b787dd892fdce949",
        "Details": {
            "Medium": "Series of twenty-eight drawings in ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "Each: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.1-28",
            "Type": "Series",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Corazon con razon ( Heart with Reason ) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429390",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429390",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM3MSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=39366ac41b3c779f",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.1",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Soledad: Sol en la edad (Solitude: Sun in Age ) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429392",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429392",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM4MiJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=59d2864a6547d5b1",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.2",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Voluntad: untar de vuelo (Will Anoints the Flight ) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429393",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429393",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM5MiJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=8e53ec2198c321d1",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.3",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Estudia: es tu dia ( Study: It Is Your Day ) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429394",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429394",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM5MyJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=6a3de8e09b9c7724",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.4",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Trabajo: trabar desde abajo (Work Joins from Below) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429395",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429395",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM5NCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=ae82d78688d86e0a",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.5",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Organizar: organica mente izar (Organize: To Give Rise Together) from the series AMAzone Palabrarma",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429396",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429396",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM5NSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=69b7f08e4497e681",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.6",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Siembra: decirle si a la hembra (Sowing Is Yes To Female) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429397",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429397",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM5NiJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=ebce59b17153389f",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.7",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Convencer: ven conmigo a vencer (Convince: To Overcome Together) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429398",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429398",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM5NyJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=40ef44d07f98ebe7",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.8",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Labrar palabras como quien labra la tierra (Work Words Like Those Who Till the Land ) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429399",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429399",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM5OCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=1568a44a0c696744",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.9",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Imaginacion: imagen en accion (Imagination: Image in Action) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429400",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429400",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM3MiJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=b55db39febb3b191",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.10",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Desarrollo: desatar el arroyo (To Develop Releases the Stream) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429401",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429401",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM3MyJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=b54813d041d6c55e",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.11",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Comunicacion: comun unica accion (Communication: Common Action) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429402",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429402",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM3NCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=73f4ce305c5430ae",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.12",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Trabajadores: trabajan desde abajo (Workers: From Bottom Up) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429403",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429403",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM3NSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=eefe908c4195063c",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.13",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Imagen: iman del gen (Image: Magnet of Genes) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429404",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429404",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM3NiJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=e2182c25aa63a4f2",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.14",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Palabrarma: armada por todos (Wordweapon: Armed by All ) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429405",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429405",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM3NyJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=b591050f1a735b9d",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.15",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Palabrarma: la palabra es el arma (Wordweapon: The Word Is the Weapon) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429406",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429406",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM3OCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=be291084de887f19",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.16",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Pesimismo: el excesivo peso de si mismo (Pessimism: The Excessive Weight of Yourself) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429407",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429407",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM3OSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=a7cf465d2ef21b89",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.17",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Palabra abra pala con alas para abrir la realidad (Word Shovel with Wings Opens Up Reality) from the series AMAzone Palabrarma",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429408",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429408",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM4MCJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=ce1d46fe44f89f86",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.18",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    },
    {
        "Artist": "Cecilia Vicuna",
        "Title": "Ensenar: poner en senas (To Teach: To Put in Signs) from the series AMAzone Palabrarmas",
        "Year": "1978",
        "ObjectID": "429409",
        "Work": "https://www.moma.org/collection/works/429409",
        "Thumbnail": "https://www.moma.org/media/W1siZiIsIjU0MTM4MSJdLFsicCIsImNvbnZlcnQiLCItcXVhbGl0eSA5MCAtcmVzaXplIDUxMng1MTJcdTAwM2UiXV0.jpg?sha=b339978da5e53410",
        "Details": {
            "Medium": "Ink and pencil on paper",
            "Dimensions": "sheet: 8 1/2 \u00d7 11\" (21.6 \u00d7 27.9 cm)",
            "Credit": "Latin American and Caribbean Fund, Modern Women's Fund, gift of Agnes Gund, Amalia Amoedo, Mar\u00eda Luisa Ferr\u00e9 Rangel (in honor of Cyril Medu\u00f1a) and Juan Yarur Torres (in honor of Amalia Amoedo)",
            "Object number": "384.2021.19",
            "Series": "AMAzone Palabrarmas",
            "Department": "Drawings and Prints"
        },
        "Profile": "https://www.moma.org/artists/37569"
    }
]